一間公司比9個月試用期係咩意思

岩岩問下人先知正常得3個月
利申：IT細公司

你唔掂

9個月之後就下個

炒你唔洗賠

用完即棄囉

慳mpf / 慳年假

垃圾公司

你應該問問可唔可以加多3個月

呢啲人工夠穩定

我公司3年試用期

關咩事

政府

做得I.T狗代表你唔會睇人工待遇